其他國家d高官仔女係揸咩passport？

🇺🇸？